午後之紅茶諗一個童話故事

午後之紅茶諗一個童話故事

一隻口渴的烏鴉找到了一個裝著午後之紅茶的瓶子。

牠很高興的想喝裡面的午後之紅茶，但是午後之紅茶很少，烏鴉喝不到。

於是，牠叼來許多小石子，投入瓶子裡。

午後之紅茶漸漸升高，到了瓶口，烏鴉就喝到午後之紅茶了。

功課自己做啦

從前，有一位英國貴族，他喜歡在午餐後喝一杯紅茶。
最後，他死了。

午後之紅茶